一哥話香港係最斯文既警察

一哥話香港警察係全世界最斯文既警察
咁我亦都可以話比大家知
香港既抗爭者係全世界最斯文既抗爭者

斯文?我斯你老母啊 瞄頭打叫斯文

一哥！？哥你老味呀！

慈母

真係好撚斯文